做csl 既入黎

下年8月到期 想出pro max
用緊298 6gb 加用量王

價低者得

csl 啊 懵撚
過主啦
已經report

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN